經一事… - 尊子

經一事… - 尊子

尊子
電郵 :mcwriter@appledaily.com

唔止謝sir，連er er er sir都……